[1980マスク大貨到] 網購外科口罩集中討論105

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

而家基本上得返日本Amazon有現貨賣，
所以唔好買太多，到時禁運就真係攬炒一鑊熟。

問呢個得唔得嘅，最少睇曬前2/3個post嘅圖。

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join，夠數就關link。

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。

記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

祝各位成功搶到口罩

Show Blocked User - khjai

lm
我想要 986 1313

屌一早訂左幾十盒臭罩，而家先話cancel....

EMS快咩

105

太臭,AMAZON 掉晒

105!!

樓主真係搶到1001

集運邀請link狗唔該同我躝去食屎

都有人話白元臭

屌你老母 死乞衣

中國制隻隻都臭

咪quote上面果個啦

文宣文宣

block 7 佢

多謝各位承讓

點樣係日亞較星期六日唔收？

屌佢老母死乞衣

refer 狗完全封鎖算啦

我覺得係比中國人買起曬
有咩可能一次過取消曬

地址setting

樓上invite link 乞衣已report洗板

日本Amazon D罩
睇左幾個
原產地又係中國

幾個post都有巴打用bns
因bns食唔落無得reschedule直接refund
用bns既自已考慮

間間都爆架呢家
點樣先黎到香港？
睇閣下運氣啦

$400内 間間都得啦

自己口臭 呼出黎d氣臭就話個罩臭

日牌mic 都有信心保證既

好想買

今日真係少貨, 幾隻主力, 偏門少少NO. 都好少出現.
日本排首位. 20綜, 班日本人終於醒..開始搶口罩.

黑心果幾間囉

遲左架啦

點解咁耐都仲未ship out到，係咪已經失敗

咪寫左星期二到囉…

好多人都唔睇人地FB
第一時間上黎問左先

1980

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

星期二先送到呀

雖然想笑
但係見你拎手足出街舉手（五大訴求）做圖

清左現有個倉後會點... 遲黎先上岸？
舊貨1定堆底先，除非BNS/ 日本速遞按日子送翻比 bns

我訂左25盒。。。

依個冇人知

森林又話今日到，依家仲未收到

扣咗數未，有冇信用卡SMS ?

想問呢隻係咪伏?
已經冇貨所以唔怕POST
得BFE99%
記得呢個大牌子好似唔係寫ASTM LEVEL

屌~

追post呀屌你

星期日有集運唔收貨.

點解mon左咁耐冇新貨出

御用聞應該收架

因為呢度mon post既仲多過三萬隻狗

無腦都學人網購

五大訴求手勢素材

點serch 好嗎ga？

正喎

1980大貨左半日應該好多人買哂

文盲唔好學人網購啦 講到明星期二前會送到 你急咩啫

新型病毒感染者

我個fd會同我share返運費

想問下bns係唔收定點

痴線幾個鐘冇睇，已經幾個1001

唔係唔收 個倉爆左啫

去60幾嘅Post追追再出新手村 好嗎？

係ship左之後先 cut單？

Code plz

日森有貨賣咩

RIP

1980成功入手

4-5日

一早就要

請問呢兩隻印尼口罩合唔合標準?

恭喜

睇到入唔到

867姐係乜

無

尾燈咗

777

amazon 將我D單咁去BNS
唔知會唔會拒收
唉

比唔到錢

member]已買，收工[\member]

今日1609大貨夜晚會唔會再有機會

屌你加密呀

呢隻可以夠用?
消委會個報告有佢名五粒星不過佢自己只寫BFE

member]

867入到cart但係跟住就show左呢段嘢 有冇巴絲可以解答？

997 1980 基本野啦

[meber]掃左10 pack[member]

大家入口罩平均幾錢個?

大家而家轉邊間集運？

997

一定係tenso

867入到車但係show左呢段嘢 係乜意思？

dimbuy

rakuten global express

0.9一個

buyippee

上面呀 就快比人掃哂啦

money money money

即係買唔到 可以收皮

好過樂一番?

DimBuy 又快又平一定要用

扮野話試左但唔夠人搶啦
而家一係買唔到一係炒價
橋埋雙手咩都唔做就可以收貨
不如比埋啲親戚銀行戶口嚟，入埋錢落去比佢駛好未
你啲貨到時逐盒拎返屋企扮唔夠啦

屌你
咁嘅好嘢加密啦

1980マスク長開

4px

Me too
貴到一個點

睇心情冇人知 改咗先會有

錢解決到既問題囉

累了 懷疑人生

唉 全日剩係入到盒期貨

4px 有咩好

快靚正

呢D時候仲要沖大頭

聽巴打講好貴

4px 都得 又多集運點 又大間公司 方便好多

4px平靚正，信心之選

又快又平又無爆倉

岩

笑撚死

一日未收到貨 我都唔敢同人講我有

但快，四個鐘入倉，一個鐘內pack埋，第二日已經shipped

嗯

冇追3個鐘 100去到105

點解咁問? 不過上過網話呢間野好伏, 唔跟人地個時間派貨, 送唔到即退件

可以揀？

1980放題

個表我有啦 做咩?

[member]

點解日森有巴絲係amazon自己送有d就係宅急便或其他快遞送？

其他

yes

你屋企隻狗唔使帶口罩呀
都係捕乳類動物嚟㗎嘛

屌變咗AV post

想問有無巴打試過。
對唔住我用船包

seed 呢屌你

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

苦主揮手

岩岩出貨第一次用lee 間所以問問

其實唔過份，你有貨先算

buyandship 彈貨潮

今日Bns好多苦主

我1313*2
1609*3
688*3

送bns

應該係依排落雨 damage

有一分鐘

咩色?

你洗唔洗含

有無轉過地址

12點幾

thank you

過主啦

屌你老母

可能呢輪諗住賺少啲

屌你老母啦

已經block左件垃圾

再貼廣告就祝你哋全家生肺炎

有冇人用BUY UP 入唔入到倉?

入唔到 利申：用緊

幫撚完佢QUOTE未

G持

過主啦 P牌仔仲想係到邀請積分

你的郵件已被搶掠

屌你，好撚煩

中資不了

個個都講集運，睇黎大家都買到了⋯⋯

呢到啲人年初一mon到而家緊係買哂啦

都爆左啦

年廿八

你的快遞已被炸毀

係咪應該早d訓 4am 起身再捕過

唔好呀,4px成日整唔見客啲貨架

same here

快遞員已代為取貨

岩岩比日森cut咗
要加入搶罩大軍啦
好洩氣

買咩

我31號俾美森cut哂啲單就喺呢到追post買

倉冇爆喎 起碼唔洗好似bns爆倉
4px隨時最快有貨

臭罩？

快遞已支持武漢

Welcome 24mon罩大軍

新世代臭罩選舉

因為無人敢用佢。

話咗4px 或成最大贏家 我10幾張單全部寄晒過去

灰到核爆

刺激臭

雖然大家都笑鳩中資
但你要快就要搏
你要安全就有心理準備比人退
呢場已經係運氣既對決

你好運既 用4px快過bns都唔出奇

iris啊 安心清潔嗰隻

唔該巴打 已轉4pxbns爆都仆街 都唔知幾時先入到倉

望郵差努力

4px facebook 勁多人投訴

日森都罷工了

bns無問題，唔好吹得就吹。

投訴偷野???

我都買到 真係放題

我有2張單由大板倉運出嘅唔見咗，d貨期又脫晒，已經成20日都未運到，宜家我無口罩用，係香港又買唔到,你地究竟點攪。😡😡😡😡😡

Non fluid resistant
即係一定唔得啦？

前幾日搶樂天仲易過尼幾日搶amazon

頂

102